大家半年前既今日同聽日做緊啲咩

可唔可以應承我聽日點都出一出黎
好似當日612咁出番黎

pushh

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

幫你推

可唔可以唔好再過海集會
好撚唔方便

S

推

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦